(長文)理性分析巴塞輸波原因

廢囉

駁唔到

環保

推定